[致謝]感謝各位入嚟元朗支援兄弟，聽日

今日元朗，明日上環。
齊上齊落，不撤不散。
反黑抗恐，還我法治。
光復香港，時代革命。

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集會時間：7.28 下午三點至晚上十一點
集會地點：遮打花園
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
*遮打花園集會已獲批不反對通知書

728 3PM遮打花園見

主線任務啊

光復香港，時代革命！

小心聽日返元朗又比人打 唔係嚇你地但班鄉黑做得出

冇辦法，但要對準政權

輕輕一推

光復香港 時代革命

齊上齊落

唔好唔記得主線任務

我有權示威